所有巴絲同我入一入來

拜託大家再見到有人入來踩LIHKG，捧熄登嘅話謹守以下幾點好唔好：

1.不回覆
2.不留言
3.直接block user走人

唔好個post有noise等佢直接跌落黑洞好不好

求下大家